入黎嗲我

請出招

男人嗲男人

正到

點解咁對我

gay

why gay

Bb你今日未幫我含

含啦八婆

我粗點

叫錯人

全部都男人黎

打搞伯母 啪啪啪啪

屌你老母

野～

No

More

好衰架bb

係啊 我都幾衰嫁

兒夜姨野以夜儀野~

點衰法

BB今晚我地一齊食飯飯，可摸耳丫

收嗲啦

你想我幾衰都得

唔駛睇都知男人

靚女

食屎啦你

想對你好

餵你吃屎了

食啦 你晚餐嚟

咁sad咩突然

約左朋友食飯 外出中

Come

Ok

想好好對你

收嗲

bb~好掛住你

bb我要攬攬~~~~

你想有幾好

There

我都好掛住你

攬實

錫錫~~~~~

咀啖先～

喂呀

錫

打個茄輪

可唔可以一世都攬住你~~~

喂～～～～

係邊 黎緊

可以

落力為你好 得不到分數

可唔可以掛住我

In

咁又唔會

可以 掛緊

Bye

可唔可以淨係掛住我一個

點解既

我又搵你先

呢個未必得

搵我

搵緊

飲緊酒

岩岩飲完

見我未

仲搵緊

快點

我訓了

飲咩

好乖
我訓訓下醒左訓唔返

飲水

廢柴

我是愛情裹的廢柴？

你係所有事情上都係廢柴

講咁白做乜

eeeeeeeeeeeeeeee好衰架你

Muah~好想係咁錫你

唔啦

全部都排緊隊叫你含呀，你今晚好忙了

格劍post

有人講左啦

好鬼正

唔想仲入黎做乜

避開所有柱狀物體

耶～～～

想係你個post cow 妹子

爭食？

食埋你果份

bb你依家周圍撩女仔我唔理吖你要氹翻我

🙁🙁

屌你

好啦 錫返

bb 淨係對住你一個先咁咋～

我信唔信好

bb~人地講真架

痴9線

想好好照顧你

認真啊ching 咪癲了

想比你後入

BB
想屌你屎眼

做緊乜

92絲打 天蠍座♏️ 🇹🇼

想識多啲朋友傾計☺️
@kiyomi2610

刪左啦

Why not

唔好了

唱緊歌

我都係 想錫住你